匯控全球裁員35000人

HSBC業績報告之日常

匯豐被炒嗰堆到時要瘋狂搵工
但呢行就算唔炒人都準備freeze哂headcount
咁被炒班友點算

賺夠退休啦

星火d錢唔夠cover咩？

原來全球IT部門有35000人

香港D IT今次又篤幾多個
定成個DEAPRTMENT

playme

旗下行山銀行貢獻6個MT

唔好話8000萬, 8億都唔撚掂啦35000人

日常2.0: 歐美累事，但炒香港人